【2D睇】區會新選區 4陣地大撕殺

2018年07月25日

【2D睇】區會新選區 4陣地大撕殺

政府公佈明年底舉行的區議會選舉新增21個議席，分散於10個不同選區，其中元朗區增加多達4席，沙田與觀塘亦各有3席進賬。新議席是兩大陣營撕殺之地，其中在4個選區，黨派旗海處處，甚至同陣營互插，《蘋果》2D為你解構。

上一則
上一則
泛民籲一人一信反區選重新劃界

下一則
下一則
昨晚六合彩開獎結果